跪求手足今晚帶我出街倒數

平安夜個晚已經俾屋企人笑冇街出啦
今晚唔想再俾人笑

哈哈哈

笑你老母

今晚12點五支旗杆等

出去玩free hug抽下水

不了

我，pmed

邊到有得玩可唔可以帶我

留係屋企咪毒親人啦

大家咁話啦

尖沙咀鐘樓嗰邊一定大撚把

今晚觀塘海濱

可唔可以返高登pm我聯絡方法

ching最多今晚tag埋你啦

email傾？
pigbrainss@gmail.com

係咪真先

真email黎

Ok

呢個email有埋fb

蓋ching同豬sir一齊出？

約左女

求介紹

EMAIL搵左你

黎韓國
帶你食韓妹
除夕夜你作為外國人 你肯食就有